覺唔覺如果個三百萬bno 人走資 香港股市即跌一半

銀行錢 強積金 轉走
啲錢點頂住個市

有三萬人走都偷笑

咁一定有影響

如果唔係支那狗使乜咁驚

你太年輕了⋯
香港人走資⋯大把新香江人取代你

望下當年德國猶太人同1949年上海就知信政府唔驚嘅永遠佔多數

但新腥港人d 資產會留大陸：
方便攞公屋同攞綜援

諗野唔好太理想化

冇生產力既人有咩用？

太天真
有錢佬係香港搵錢英國使錢